係London 讀書嘅巴打請入，小弟有事相問

想問你地係邊度剪開髮

london school of barbering

自己剪

Leicester Square